<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mo-chi!</title>
	<atom:link href="//feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 13 Nov 2023 22:35:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>fr-FR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.1</generator>
	<item>
		<title>T-shirt Brr Bobba</title>
		<link>//2023/11/13/t-shirt-brr-bobba/</link>
					<comments>//2023/11/13/t-shirt-brr-bobba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Erza2303]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Nov 2023 22:34:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[T-shirt]]></category>
		<guid isPermaLink="false">//?p=73</guid>

					<description><![CDATA[Il était une fois, dans une forêt profonde, un ours brun nommé Tapioca. Tapioca était un ours très gourmand, et il adorait le bubble tea plus que tout au monde. Un jour, Tapioca se promenait dans la forêt lorsqu&#8217;il passa devant une boutique de bubble tea. Il n&#8217;avait jamais vu de bubble tea auparavant, mais [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Il était une fois, dans une forêt profonde, un ours brun nommé Tapioca. Tapioca était un ours très gourmand, et il adorait le bubble tea plus que tout au monde.</p>



<p>Un jour, Tapioca se promenait dans la forêt lorsqu&rsquo;il passa devant une boutique de bubble tea. Il n&rsquo;avait jamais vu de bubble tea auparavant, mais il fut immédiatement attiré par l&rsquo;odeur sucrée et délicieuse qui se dégageait de la boutique.</p>



<p>Tapioca entra dans la boutique et commanda un bubble tea au chocolat. Il prit une gorgée, et il fut immédiatement conquis. Le bubble tea était délicieux ! Le thé était doux et onctueux, et les perles de tapioca étaient moelleuses et savoureuses.</p>



<p>Tapioca décida d&rsquo;acheter un deuxième bubble tea. Puis un troisième. Puis un quatrième.</p>



<p>Avant qu&rsquo;il ne s&rsquo;en rende compte, Tapioca était accro au bubble tea. Il en buvait tous les jours, et il ne pouvait plus s&rsquo;en passer.</p>



<p>Tapioca commença à avoir des problèmes à cause de son addiction au bubble tea. Il prenait du poids, et il n&rsquo;avait plus d&rsquo;énergie. Il était toujours fatigué et irritable.</p>



<p>Un jour, Tapioca décida qu&rsquo;il en avait assez. Il voulait arrêter de boire du bubble tea, mais il ne savait pas comment faire.</p>



<p>Il parla à ses amis, mais ils ne l&rsquo;aidèrent pas beaucoup. Ils lui disaient que c&rsquo;était normal d&rsquo;être accro au bubble tea, et qu&rsquo;il n&rsquo;y avait pas de mal à en boire tous les jours.</p>



<p>Tapioca était désespéré. Il ne savait pas quoi faire.</p>



<p>Un jour, Tapioca marchait dans la forêt lorsqu&rsquo;il rencontra une vieille ourse. L&rsquo;ourse était sage et bienveillante, et elle avait aidé de nombreuses personnes à surmonter leurs addictions.</p>



<p>Tapioca raconta à l&rsquo;ourse son problème, et l&rsquo;ourse l&rsquo;écouta attentivement.</p>



<p>L&rsquo;ourse dit à Tapioca qu&rsquo;il devait d&rsquo;abord comprendre pourquoi il était accro au bubble tea. Il devait trouver la cause de son addiction.</p>



<p>Tapioca réfléchit à ce que lui avait dit l&rsquo;ourse. Il se rendit compte qu&rsquo;il était accro au bubble tea parce qu&rsquo;il le trouvait réconfortant. Le bubble tea lui rappelait son enfance, lorsqu&rsquo;il vivait avec sa mère.</p>



<p>Tapioca décida de se concentrer sur sa mère. Il pensa à tous les bons moments qu&rsquo;ils avaient passés ensemble. Il pensa à son amour et à sa protection.</p>



<p>Au fur et à mesure que Tapioca pensait à sa mère, il se sentait mieux. Il se sentait plus fort et plus déterminé.</p>



<p>Tapioca décida d&rsquo;arrêter de boire du bubble tea. Il savait que ce serait difficile, mais il était déterminé à réussir.</p>



<p>Les premiers jours furent difficiles. Tapioca avait envie de boire du bubble tea, mais il résista. Il se concentra sur sa mère et sur tous les bons moments qu&rsquo;ils avaient passés ensemble.</p>



<p>Au bout de quelques semaines, Tapioca commença à se sentir mieux. Il avait perdu du poids, et il avait retrouvé son énergie. Il était plus heureux et plus épanoui.</p>



<p>Tapioca était fier de lui. Il avait réussi à surmonter son addiction au bubble tea. Il avait appris à se battre contre ses envies, et il avait trouvé une force intérieure qu&rsquo;il ne soupçonnait pas.</p>



<p>Un jour, Tapioca retourna dans la boutique de bubble tea. Il regarda les boissons sucrées et délicieuses, mais il ne ressentait aucune envie de les boire.</p>



<p>Tapioca était content d&rsquo;avoir surmonté son addiction. Il savait que ce serait un combat constant, mais il était déterminé à ne pas retomber dans ses travers.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>//2023/11/13/t-shirt-brr-bobba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
